OU Non-JUPAS

小弟報左CWFA，請問有冇人面左試，小弟想知今年面試會問D咩，請巴打絲打求救

識呼吸就收

仲挽唔挽ocamp好

緊係玩